十一口號「打倒共產黨」

十一口號「打倒共產黨」

(LIHKG please set up an English Platform for us)

Click Play!!!

US Congress will be resumed on 9/9!

Please join the march on 8/9 to voice out our desire of passing the

"Hong Kong Human Rights and Democracy Act"!

And learn how to sing the US national Anthem！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

"The Star-Spangled Banner"

President Trump also retweeted our great warriors!!!!

Sing the National Anthem with me！

MV with Lyrics:

Lyrics：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

識讀一定讀毛語錄

驅逐共黨 光復香港

G池，直線打擊幕後boss

廢止國民黨的一黨專政，建立民主的聯合政府

毛澤東盛讚美國民主，1945年8月。路透社記者甘貝爾問毛澤東中共對“自由民主的中國”的概念及界說為何？毛澤東慷慨陳詞：“自由民主的中國”將是這樣的一個國家，它的各級政府直至中央政府都由普遍、平等、無記名的選舉所產生，並向選舉它的人民負責。它將實現孫中山先生的三民主義，林肯的民有、民治、民享的原則與羅斯福的四大自由（按：四大自由指美國總統羅斯福在第二次世界大戰期間提出的“言論和表達的自由”、“信仰上帝的自由”、“免於匱乏的自由”、“免於恐懼的自由”）。它將保證國家的獨立、團結、統一及與各民主強國的合作。（中央文獻研究室編：《毛澤東文集》第四卷，人民出版社，1996年，第27、28頁）。

天滅中共

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

天滅中共 全黨死清光

文宣